[警世] 如果dse失手/入唔到u 嘅後路建議

Jupas入唔到大學 / 心儀學士學位，
但基本上稍為英文好啲，
而你又唔係為咗想快啲駁上3年u life
我一律建議讀ive hd。

我自己過來人，只要英文底子唔錯，肯背吓書，ive基本上係攞A係無咩難度，gpa唔會樣衰得去邊，而且當你身邊都係一堆fd升上嚟/隔咗幾年先讀hd/dse啲分勉強入hd，你英文底子好已經贏在起跑線。

講真唔洗理出面啲人講咩ive幾差/學店/收錢就有得讀，2年後入到u無人理你點升上去，最緊要係你u grad。

Asso競爭大，個個為咗入u真係爭崩頭，唔好講入u機會細咗，想識真心fd都難。入得asso基本上都17～20分，有啲可能係dse有啲科失手，絕對唔係話讀唔到書嗰班人，所以asso入面個個都想對方死咁，因為asso嘅同學都係你入u嘅對手， 相反喺Ive讀hd你肯努力少少，基本上已經係全班零星入到u嘅精英

要講嘅講曬，有嘢可以再問，
祝大家dse jupas成功！

利申: ive打手

IVE係可以升返
但唔係科科得

入唔到大學咪讀偽進考警察囉
dream job

例如？講多少少